[突發]岩岩隻貓生左BB!!!

唔好摸佢哋

好多血！！！！！！

如果你唔想要
可以即刻攞上手
再放返去貓老母身邊
貓老母會因為聞唔返原本果浸bb味
而一啖食左自己啲仔女架

我聽人講有人味，老母會唔要啲bb

用生薑蔥同紹興酒汆水
切小塊
再用豆瓣醬蒜頭薑蓉老抽爆炒
加水味醂生抽大火收乾
將米酒同醋由鍋邊淋入
撒上蔥花即可上菜

多咗

貓好似唔會,倉鼠先會

點解佢有左你會唔知好奇問下

正常唔係唔會比人掂嫁咩

唔記得要落冰糖

本身已經肥

冷靜d 唔好掂d貓bb
比d毛巾佢墊底
其他等其他巴絲補充

嗰pat紅色咩嚟

唔知唔出奇
我以前養過龍貓都係失驚無神有日起身發現咇多隻細既出黎

胎盤

無絕育咩

唔理佢同食左佢係兩回事

紫何青, 快D 食

係我張床呀

Ching youtube都唔睇下上黎連登問

影下媽媽個樣睇下

真係直播生仔

呢隻可以用鹽焗

仲咩唔比紙箱佢生

熱水 毛巾 同個盆
細個睇電視劇都係咁

唔可以同時做既咩?
我唔覺得呢啲時候周圍問人有咩問題

唔好摸
貓b沾上第二啲氣味
貓媽認唔出
會咬死佢地

你舖好哂個地方俾貓媽媽安心生就得了

向張床度生 咁你張床.....

見到巴打好緊張 應該無時間上網查資料
我上網查左少少注意事項 希望幫到你

主人應為母貓生產提供一個乾淨、隱蔽的場所，讓貓媽媽在生產過程中不會受外界干擾或刺激。 貓貓生產後，也要盡量不打擾貓媽媽休息，更不應碰觸或打擾小貓。

2、獸醫緊急護理

（１）母貓陣痛三小時內未能分娩

（２）持續劇烈陣痛30分鐘內未能分娩

（３）陣痛期流了大量血液

（４）陣痛期排出褐色或惡臭的液體

（５）母貓全身發軟無力

（６）懷孕週期至66天時仍未分娩

（7）第一個水囊出現一小時後不分娩。

知識家：若出現以上症狀之一，就該立即尋求獸醫協助

三、貓媽媽生產助產技巧

1、生產中卡產道

（1）先用乾淨的毛巾抓住小貓。

（2）然後慢慢牽引，以略微向下的角度輕拉小貓。繼續慢慢輕拉，直到小貓出來。

（3）若無法將小貓拉出來，或母貓不配合，應立即與獸醫聯繫。

2、 撕胎膜利呼吸

（1）先將裹在胎膜裡的小貓放在乾淨的毛巾裡。

（2）快速撕掉小貓臉上、身上的胎膜。胎膜會在臍帶周圍聚集，切勿拉臍帶。

（4）毛巾用力擦拭小貓鼻孔、嘴裡的任何液體，必要時用手指清除。以刺激呼吸。

3、呼吸難助呼吸

（1）把小貓仰面放在你手掌裡的毛巾中。

（2）將你的拇指向其他手指靠攏，托住小貓的頭。

（3）用雙手護住小貓然後高舉至頭部，接著用力向下朝地板擺動。重複多次。

（4）再次用毛巾用力擦小貓，當小貓激烈活動和喊叫時就停止。

（5）確認小貓有呼吸，並且發出唧唧的聲音之後，才可以將臍帶剪斷。

爸爸呢

胎盤同bb佢都會搞掂，你負責阿媽既營養就得

張床唔洗要

希望樓主有床墊

Cls 點會諗到上連登連生bb都有得睇

唔理d 仔？

應該陸逐有嚟

唔知。。。佢地爬下爬下。。。個胎盤重連住

正常佢會舐乾淨貓b啲胎膜同食左個盤架喎

佢應要甩左條臍帶先再搞bb

要買新床褥啦

佢比邊隻貓搞大左你都唔知?

有無入d fb貓grp呀
上個到問人應該多d人答到你有乜要注意
貓仔有無呼吸同叫 個鼻會唔會有水阻住呼吸呀

2隻？一胎應該唔止架喎

點解會比人屌你都唔知

爸爸係邊個？

中出即飛

屌以為老鼠

應該3-4隻

Lm

過多1/2個月無人收留，可以搵我，幫你養一隻

未開眼拎浸酒

即刻洗手摸下貓媽痴一痴味，用線係臍帶同肚之間3cm綁實，拎消毒好既較剪剪左先，太耐唔剪會易冇呼吸

張床molamola

你死開先啦
依家人地忙緊點幫貓媽同bb
你呢啲貪bb得意嘅仆街就阻撚住哂
依家人地有需要咩

死番出去啦屌你老母

如果夠信任主人嘅話唔會食

包裝紙都未拆就有人乞貓

個po d留言做乜鳩 真係好低質
班戇鳩係咪以為自己好好笑

留名live

啲b 有冇呼吸

車

好多血

聽日book個時間帶阿媽去醫院碌下超聲波啦 如果仲有未生哂死左係肚入面會好大鑊 要開肚做手術

無知一問 可以就咁剪？

接生都識

如果媽媽一直冇理啲bb
樓主可能要幫手用棉花棒嗰啲整走佢地口鼻上面分泌物
但唔好徒手掂！

睇到暈暈地阿媽好偉大

痴撚線
成班真心膠又好假膠又好 都唔係幫手
樓主你係咁緊張唔識搵獸醫或愛護動物協會個d?????????

隔時老王、老徐同老林都係

樓主自己搞咁痴
見到即刻打獸醫 或者 愛護動物協會搵人來啦

屌你老味個兩張相有咩咁得意呀

樓主有無消毒把較剪

諗起竹鼠

好緊張呀 加油呀

你一定唔知佢地大啲係咩樣啦

依家人地問點接生貓你睇下你條on9喺到做乜柒？

On9收晒工啦
黎到都死晒啦

你咪係度陪我廢up囉你有幫到手咩屌你老母

刺激過睇恐怖片

MK妹confirmed

兩隻毛色唔同？

幾時畀人搞大咗都唔知

qq

無毛巾墊住？
俾乾淨乾爽毛巾佢
無咁易凍親同感染

去愛栛搵好過啦，猫B 唔易養嫁

Fee D 貓B

mk 妹

已經養緊，想養多隻，屌你好心著雷劈咩貪得意兩張血淋淋嘅相貪乜撚嘢得意

樓主搵啲乾淨盤放啲唔要厚衫入去
同埋有無一啲枱燈照啲bb
等貓媽媽帶啲bb入去
怕啲貓b會太凍 凍死

我岩岩好似感受到樓主果種不知所措

睇下我仲覆過乜先啦柒頭

就算我廢噏都唔似你條仆街仔咁人地一生完就諗住拆散人

新貓好易死，樓主跟緊d

如果事前唔知貓媽媽大左肚 建議見佢情況穩定啲 就帶佢去照下x光 ，睇下仲有無b未出世
依家你可以做既就鋪毛巾比啲貓b 比個暖同暗既環境比貓b同貓媽 跟著暗中睇下貓媽有無照顧佢地 如果無既話 你就要接手

直播不要嘈住先

講到自己好有愛心緊
前提係人地有冇需要你幫手養呀
捐番落你老母嗰閪啦

收皮啦 而家人地冇話唔要啊

毛巾，消毒酒精，乾淨綿線，絞剪

驚既唔洗理都得，老母貓多數自己會搞

利申：3月生完

不過我會用止血鉗

點解有隻黑色

樓主真心要記住唔好摸佢哋，媽咪聞到陣味唔同咗真係會食咗自己啲仔女！切記切記！

基因問題

比黑貓中出

同意樓上，之前公司有隻貓生b，都係貓媽自己搞掂，自己咬臍帶

揾個紙箱/膠箱俾呀媽同bb入去
用毛巾蓋住 俾個安靜環境呀媽生左先
唔好掂bb

分開佢地一隻隻 摸到 唔緊要

第二張嗰隻係老豆定咩

全屋都係血

隱約見到隻老豆頭頂有少少綠氣

最好放下毛巾果啲保暖

隔離果隻係咪經手人

女黎，老貓

老豆一副毫不上心既臉

你摸左啲貓b就唔理佢地架喇

但黑色。。

我果隻果時唔識，我剪哂咁多隻

老母貓係 heterozygous

一黑一白

恭喜晒

Btw HK01記者我屌你老母

等貓老母餵好過自己餵

呢個未必，要睇貓媽信唔信樓主

不過盡量都唔好摸

留名

恭喜母子平安
安頓好可唔可以講下邊個係經手人

係架邊有咁少架

已經餵緊頭兩隻仲生！？

live

煲薑醋

Lm j貓仔

第三隻會唔會係白色

洗唔洗同貓老母補充下營養咁

媽媽加油

加油呀貓媽媽！

我煲薑醋！

仲以為得兩隻咁奇怪

睇到好緊張 加油呀媽媽

煲魚湯比呀媽飲

留名睇貓仔

第三隻咩色？
黑色1賠1.5
白色1賠1.5
啡色1賠20
灰色1賠40

我估黑色

樓主直擊快！

f5f5f5

保佑佢哋

只有素食者先有資格譴責人食貓囉
樓上班友傻撚咗咩

白色

如果黃色點算
濫交啊貓媽

笑死
分分鐘有5隻

保佑佢哋

喂 幾時搵經手人
要打獲甘架啦

屌你老母！攪事死撚開喇！

lm 貓媽加油

又要換床單了

都係白色

黃色果隻 姐妹嚟

又有了

樓主換左好多床單

總共會有幾多隻

隻貓冇自己竇口？

加油呀

樓主住邊區 想幫手搵定邊到有近你嘅24hrs vet
同貓仔檢查下有冇大礙都好

成張床要換啦

樓主攰唔攰起勢換床單！

真係睇倉井老師生都無咁肉緊

加油啊貓老母！

好得意呀

白襪仔

啲貓又會咁叻，一出世就知邊到有奶飲

佢對你張床好有安全感？淨係走去你張床生

加油啊💪🏻

橙貓

好cute

個膜

加油

想收養返隻

祝佢地平平安安

你都係收養返嚟

痴撚線公司

然後有一隻虎斑

樓主加油

癡撚線lm

加油貓媽

加油哇!樓主與貓仔的產地

點解會生到一半中場休息先再生嘅？

點解咁多人走黎乞貓 ?
樓主有話唔要咩 ?

比野佢食啦

貓可唔可以一邊食一邊屙

你連跑幾次100米都未想即刻飲水啦
你放喺度 佢想飲就會飲

加油啊

林雪話齋朝早扑野個仔會係黑色
不過都似綠左

Live

加油啊貓媽媽

好cute幫樓主搵咗依個，以防萬一

Non-Profit making Veterinary Services Society 非牟利獸醫服務協會.
九龍區診所資料
診症時間: 24小時
預約電話: 2393 2070 (按1字)
地址: 九龍太子基隆街24號,29號,77號,79號

由2015年6月1日開始，本診所將提供24小時診症服務:
9pm至11pm 夜診診金為$200
11pm後為急症時段，急症診金為$520

為了讓有需要的動物能得到緊急醫療，以上診症時段皆不接受注射預防針，皮膚病,等一般非急症預約｡
由於在此時段很難即時向其他診所取得病歷，晚上九時後將盡量不接受2nd Opinion的預約。（動物有即時生命危險作別論）
急症時段不設探病，除非因動物垂危而得到本診所職員批准｡
24小時急診時段預約方法：
客戶服務熱線: 2393 2070 (按1字)
晚上九時後緊急熱線: 5931 9764

有無考慮帶哂佢地睇獸醫 全部都好虛弱咁

貓媽媽加油

Between 點解第一隻係黑色

好緊張呀！！！加油啊貓媽媽

奶媽

恭喜 媽媽都要小心啊

貓媽好偉大 一路生一路餵

貓駛唔駛坐月

好sweet 呀

好q...核突

呢隻唔係公黎咖原來

Non-Profit making Veterinary Services Society 非牟利獸醫服務協會.
九龍區診所資料
診症時間: 24小時
預約電話: 2393 2070 (按1字)
地址: 九龍太子基隆街24號,29號,77號,79號

由2015年6月1日開始，本診所將提供24小時診症服務:
9pm至11pm 夜診診金為$200
11pm後為急症時段，急症診金為$520

為了讓有需要的動物能得到緊急醫療，以上診症時段皆不接受注射預防針，皮膚病,等一般非急症預約｡
由於在此時段很難即時向其他診所取得病歷，晚上九時後將盡量不接受2nd Opinion的預約。（動物有即時生命危險作別論）
急症時段不設探病，除非因動物垂危而得到本診所職員批准｡
24小時急診時段預約方法：
客戶服務熱線: 2393 2070 (按1字)
晚上九時後緊急熱線: 5931 9764

全港各區24小時獸醫名單

更新至22/3/2018

有左都唔知

個經手人

好緊張！媽媽加油！
樓主都好似由驚恐變到接受咗

都係囡囡黎架

live咗
貓 b同貓媽都要加油

F5睇生貓

有奶水咩

有姐妹傍住都好d

同問

落鑊炒撚左佢算尻數啦

好想知邊個係經手人

呢隻有奶出?

張床有人味

接生要准備這樣一些東西：剪子（用來剪斷臍帶）、熱毛巾（用來在小貓落地、撕開胞衣時馬上給小貓擦拭口鼻）、絲線或棉線（用來給小貓的臍帶打結）、酒精（用來給剪子消毒）。

接生之前要先洗淨雙手。

小貓娩出之前，母貓會用力蹬直後腿。生下來的是個灰色的泡泡，這就是胞衣了，如果母貓不管，你得馬上用手撕開胞衣，然後迅速用熱毛巾給小貓擦拭口鼻，以免被羊水嗆到（這是致命的！）。聽到小貓“嘰嘰”叫，就說明小貓活啦！胎盤大概過五分鐘才能娩出，等胎盤出來之後，用棉線在臍帶距肚子兩釐米左右的地方打個死結，然後在結的後面剪掉連著胎盤的那部分臍帶。把小貓放到母貓的嘴邊，讓母貓舔干淨小貓的毛。

如果母貓自己完成了所有的生產過程，主人需要檢查一下每只小貓的臍帶是不是咬得很好。如果生產的孩子很多，最後出生的小貓有可能臍帶咬得不是那麼完美，因為母貓沒力氣了。接觸小貓之前要先撫摸母貓，讓自己的手上帶點母貓的氣味。

正常情況下，應該是每隔二十分鐘會產下一只小貓。全部小貓都生下來之後，母貓開始喂奶。這是喂奶的正確姿勢：母貓側臥。小貓的肚子吃得越鼓越好。喂過之後，母貓會舔小貓的PP，刺激小貓排便。

很多母貓是非常能干的，會本能地自己料理好一切：撕破小貓的胞衣，咬斷臍帶，吃掉胎盤，舔干淨血跡。但是也有一些貓（特別是一些長毛的純種貓）需要人的照料才能順利完成生產過程。

母貓生產是一件很耗費體力的事，應該適當給她喂水喂食。需要把食物和水給她喂到口邊才行。

Source :

隔離頂檔係咩料。。

準備好紙箱同毛巾啦
生完煲下啲生魚湯比貓媽媽飲

經手人

點解第二隻貓冇生過又餵到奶？
但樓主又好似第一次接生

養殖場做宣傳。。？

* 生完孩子的母貓，PP還會流血，要不要緊？

這是正常現像，可以口服1/4粒諾氟沙星膠囊（只需喂一次即可），以避免發炎。流血的情況會持續三四天左右。

* 母貓產後拉稀和嘔吐、不進食怎麼辦？

這是母貓舔食小貓的便便造成的，可以在母貓產後馬上每日上喂乳酶生，每次三片，每天兩次，拌在飯裡喂就行。如果母貓產後三天內沒有發生這種現像，一般就沒什麼事了。

* 什麼時候可以給母貓洗澡？

生孩子之前的一個月，不要給母貓洗澡。孩子滿月之前也不要給母貓洗澡。

Source :

咁搞笑由第二隻貓囡照顧貓b

諗起以前屋企隻狗生嗰陣屋企都好大陣仗
但佢自己匿埋幾個鐘自己搞掂

瘋狂F5

Live咗
媽媽加油！

起底的話真係唔知樓主係個咩人古靈精怪...多重人格????但今次呢個帖又正常返d...但又仲未透露經手貓係從何而來

屋企貓貓生過，多數生三至五隻。
Keep住留意住貓，試過生完一隻，
隔左差唔多成粒鐘先再生。

確保個位係安全/暗位&溫暖，貓會覺得安全，
生完之後貓媽媽可能咬走啲bb去第二個位，
因為覺得安全啲，所以轉位。
如果個位確實安全&溫暖，就由佢。

生完第一個月要小心留意啲貓b有冇飲奶，
有啲好耐都唔肯食野，
就試下叫醒佢、放佢去奶頭隔離引導佢去食，
都唔食就要求助啦，
因為唔食幾日會虛弱得好快，
會好易離開。

F5粒制就快爆啦

俾個紙箱佢？

仲要第二隻貓餵到奶

提一提樓主，其實生完，貓媽陰部都會有啲血會出
所以你買定幾套床單換吧

咁都要起底

拎個大紙箱 入面同出面都放毛巾
我朋友佢隻貓都係前個半月生完

樓主加油

紙箱同毛巾
箱最好高10cm，啲b一大就好易出黎，所以10cm高可以用到1個月多啲

貓都會生bb既咩?

另外隻貓幫手餵奶

total 生5只？

唔出奇 見人生貓B多數都4隻

都得，
但最緊要貓媽覺得ok
如非必要都唔好搞佢個位置，
轉完佢覺得唔安全，
佢又可能自己咬啲貓b去第個地方。

不過呢啲都係生完既後話黎
生掂咗先

一直唔知大肚？

邊個經手

隻

上連登唔黐線嗰個先唔正常

諗住放幾錢隻

做乜白貓有隻nigga 貓b

Btw 頂唔順

會唔會比媽媽食返？

係咪全部安全

快啲更新

而家最值錢係灰色波斯貓?

貓bb係咪全部無事呀

貓老母都知識食一定食黑腸

我以前隻貓生左個幾鍾
母貓震左好耐 最後一隻個幾鍾先生出黎

有冇第4隻張相

兩隻都係母？

好緊張，樓主同貓媽媽加油

貓貓加油！！

流浪貓就係，一般屋企家貓因為冇地方走，所以唔會唔要

母子平安

隔離個隻仲有無幫手餵

老母好靚

經手人究竟係邊個?

一胎四隻差唔多

點解唔絕育？

平安就好了！母子女平安！

一直睇到勁緊張 睇到第二張即刻鬆口氣 好有愛

要平平安安長大呀

樓主要努力搵錢呀！！

點解黃貓會有奶

Total 生咗4隻？

驚到唔入房，係廳影佢

黑白配

再睇下先知

點解突然彈隻老豆出黎咁峰迴路轉

連登乞貓撚全面進場

嗚啊好鐘意黑貓

真係未試過咁樣追live 睇生B
睇到好緊張

隻貓比人中出即飛

都係唔明隔離隻老母貓點解有奶
阿婆都有奶

樓主需要領養嗎？？？

live生仔睇乜老豆

老竇係度呀 睇到呆撚曬 一睇就知佢未定性啦屌

老豆個樣on99，心諗發生咩事

老竇明顯未玩夠 個樣變咗動物傳心師咁款

我都唔知，個隻無閹但養左十幾年啦

所有老豆都係咁，我果隻都係

原來有老豆

人類男人第一次見老婆生仔都係咁
太大衝擊

無閹都無畀黑貓老豆扑？

老豆十幾歲？
老當益壯

老貓好sweet, 喺側邊陪住

可能我老竇當年都係咁

咪係
我上次見嗰啲明明生蛋㗎喎
擺明fake news

老貓係女

正常都唔會屌阿婆

黑貓：驅風，不了。

力架屌鬼妹

再唔幫老豆絕育
到時b女大個就會再懷孕（被亂倫）
無記錯bb貓 4個月左右（？） 就可以懷孕
到時屋企d貓幾何級數咁多

同問
有誠意
自用
學生
原價收

好似老鼠仔

前3樣冇問題原價收
DLLM貓係貨？

應該無啦，照顧一下呀媽先

樓主咁多隻你要點養，頭都大埋

btw唔會賣唔比人架，自己養

老母好有型

似姐弟戀 定係母子戀

痴線 好癲 母性呀

老豆大一年

老豆好搞笑呀
陣間貓媽生完 樓主可唔可以直播老豆狀況

恭喜母子平安
樓主諗住之後點？養哂定會俾人？
小心好多變態仆街
首先第一樣嘢係同老豆絕育先

樓主總共養七隻貓？

無得分享，我長年見佢唔到，驚人，乜人都驚

其實係咪好臭腥

人哋都冇話要賣，收乜春啫

有冇諗住開個ig?
育成日記

咩戲

啲貓女發起情上嚟直情係強迫隻仔插自己
我屋企隻女發情迫隻閹咗嘅貓公扑佢，仲擺晒姿勢攝自己個閪落貓仔下面
隻仔長期on99叫救命

所以我只有呀婆唔發情，黑仔無得揀唔扑

請善用起底功能

樓主養左幾多隻貓
又老豆又奶媽

安定啲先，好忙

樓主屋企幾大?

點解唔絕育？想生返一，兩胎先？
到時KEEP住生好快養唔掂

你張床

本身四隻再養多四隻

我想要養貓😣😣😣

係

係囉 ... 成班乞貓撚唔該收皮啦 !
人地自己養呀

我要

咪撚用emoji

樓主有無諗過黎緊呢排你訓邊
你應該要訓地下了

樓主好好，之前有個po 又係直播生仔，呃哂啲正評，講到好似自己養咁，開埋ig, 跟住就嚟分俾人啦

係咪養殖場定作故咋
咁驚竟然係上連登開live
先前問個老豆係邊個又唔應
然後隔離貓女又喂到奶
無啦啦話生完又出個黑老豆
問老豆其他相又話驚人所以無相
你講哂啦樓主

第一次見咁細隻嘅貓,成隻老鼠咁

你老婆生緊
啲人問邊個係老豆
老婆生完
你老母係隔離幫手
原來你先發覺自己係老豆

推返入去啦

老豆有無咩大反應

驚。。。驚到唔見影，無搵佢

好彩姐妹幫拖

加埋養7隻?

8隻

*老豆

之後keep住post成長日記呀樓主

好波！

等我幫你

恭喜母子們平安

聽日update 比佢地休息唔影啦

生隻貓就要成張床買過 好貴

諗起之前有個po 又係講到自己養，開哂ig

緊急 貓咪生完係咁搖又緊震

跟住最近喺ig 講自己養唔到咁多隻

期待樓主可以keep住po佢地 由第一頁好緊張到宜家都好有愛feel

5撚得呀😂😂要申請不？😛

樓主pingu床單

你收皮啦，5 你老母

屌啲新會員真係好撚on9

樓主好有錢？

5你妹

做乜唔帶佢睇獸醫?

恭喜晒🤓

屌 唔想要bb點解唔同隻貓絕育
毫無準備咁搞法

你唔好誤導人 我自己經驗係唔會
你係邊到聽番黎

香港就系太多老屎忽 成個香港比你搞彎晒😤

有冇追po架
樓主明明話想生一胎先絕育

仲有奶媽幫手 好幸福

有你呢啲害群之馬
香港想唔死都好難

系系系呢度連燈呀Ching 返上大陸啦 好不？

Btw樓主貓貓叫咩名全部好可愛

5p仔咪撚上連登啦

你上得連登就遇咗呢到打5p字會比人屌

字都唔撚識打就唔好上網啦

生b都有live睇
btw母子平安就好

用emoji都要你管
你邊撚個

樓主今晚訓邊？

屌樓上老母
覺得自己好撚好笑？

中間過隻大個就會質疑自己係咪親生

貓媽睇落好攰 心痛

可以換床褥了

又係嗰啲核突當好笑嘅垃圾波台狗

好有愛,全部都好得意

張床已經係貓媽本體

放youtube

老豆？定另一隻黑貓

真老豆

想睇肥波

貓媽加油

橘貓唔係老豆？

佢先係

呢啲貓係咩品種？

啲毛長咁多嘅

下，又話得喺隻短毛黑貓冇絶育

金吉拉黎，呀媽係英短

咁頭先短毛嗰隻黑貓係咩角色
btw恭喜老爺恭喜夫人
貓媽媽好靚
我都好想抱孫啊但一領養隻貓返黎就絕咗育

肥波，我叫佢bobby

角色越黎越複雜
any肥好期待貓仔成長日記
英短金吉拉mix會係咩樣

真係要等佢地大先知

即係樓主偷偷地拎女友隻貓生仔圖黎開PO再俾女友發現左?

屌你老母 唔撚識加慎入呀 屌你老母

隻黑貓有得玩3p?

點解你唔撚絕 育呀咁？

肥還肥
唔知佢大肚真係誇張d wor Ching

利申 養過貓+接過生
係好奇妙

其實估過佢係唔係有左，估多幾日已經生埋出黎

驚愈干擾愈衰，不如比隻貓靜靜地自己攪掂做得太耐寵物都唔好忘記佢本身係動物

咁樓主po自己隻黑貓上黎做咩

個隻老貓點解會有奶

樓主好撚奇怪
一時講到自己接生緊咁
又打電話又話幫隻貓點點點
之後影咗自己隻貓話係老豆
又影第二隻
一時又話係女朋友

當故睇下就算

其實無奶，我以前有隻貓公都幫手餵過奶

咁佢幾時比人搞大個肚自己出街

老豆都係屋企，但見佢搞老貓多過搞呀媽
同埋無聽過呀媽叫春先無為意
係近兩星先發覺呀媽lin好腫

個樣好正

可以攞去整餃子

紫河車

周圍賴尿，送比你？

人胎先係紫河車呀？

係，我形容佢係比煎pan打平左塊面

未絕育？我要！

粉紅色

賴尿架喎

貓仔：點解啜極都冇奶既

樓主搞到我好亂
究竟邊隻貓係你嘅

可以送隻嚟

Lm等睇貓B長大

我屋企條蟒蛇好肚餓
樓主做個好心吖

屌你龍虎鳳大集匯？

得短黑係我嘅貓

簡單d講，樓主一早有d相，然後作故仔

要

岩呀

周圍賴，唔痴人架喎

黑貓好靚 more plz

少女唔鋤鋤阿婆唔怪得老豆on99 唔知咩事

Once you go black, you never go back

地址俾我 依家飛的黎拎

好qq

一黑一白sailor moon?

陪老婆坐月

樓主作故仔 利用人哋同情心同愛心

果個係媽咪隻手

好搞笑

做得好

用Pingu床單，識貨
貓b們快高長大啊

笑死

下 講緊動物 咁你同畜生冇分別

你同畜生冇撚分別呀傻西

唔生bb㗎,佢地係石頭爆出黎

樓主啲貓有冇ig?

細個屋企隻狗仔生 係打去狗場電話教學
成班人睇住 啲bb好得意
仲記得無啦啦發現佢個肚識郁 先知有左

想養

幾日就咁多毛
有冇多啲貓bb嘅相

經手人係樓主？

一起底就知樓主係假膠啦

擺撚到明係數字網既人

我屌你老母樓主呀, 祝你每開一次POST全家都仆街死一次

咩係數字網？

仲有鉸剪..不過依家係咪太遲

俾個安靜既環境佢啦 唔好掂d貓仔住

原來唔係突發⋯⋯屌你啦樓主，要班巴絲喺度一齊緊張，又要扮到乜撚野都唔識咁，正一仆街仔

我個陣得一隻

生既時候又會去番個生產現場？我見前面有啲係地下

以前都有貓生過b?
樓主有幾多隻貓？

我睇youtube有啲片啲貓都係咁 不過唔知係咪之前有生過

貓bb一定要注意保暖
夜晚開冷氣最好用毛巾擋一擋風位
飲完奶貓媽冇幫bb排屎排尿就要你岀手

好on9
自編自導自演自己踢爆埋自己
為左既係回覆定like ???

養一隻貓唔係你俾糧佢食就得
我屋企一隻成年唐貓一餐要食20-25g左右，一日2-3餐

貓係肉食性動物，所以要揀植物性蛋白質少嘅乾糧
仲未講其他成分，你在惠康見到嘅多數都係垃圾糧
會用動物內臟當動物性蛋白質來充數，來減成本
好少少嘅乾糧大約要$300/12lb(即係5.4kg,5443g)
一包乾糧[5443g/25=217餐]
即係一餐[217餐/$300=$1.38]

其實貓唔可以長期食乾糧，佢地本身唔鐘意飲水
再淨食乾糧會腎病
所以要餵鮮食/濕糧

濕糧又係有商人會想減成本而用動物內臟/加食肉膠落去扮肉
一罐質素正常嘅罐罐要$14-16一罐(80-85g)
而且貓其實唔可以長食魚，因為水銀問題
所以一罐罐頭當:[80g/25=3.2餐]

我當每日一隻貓食1餐乾，2餐濕
即係一個月30餐乾糧[$1.38x30=41.4]+60餐濕糧[30個罐,30x$15=$450]

一個月一隻健康唐貓成貓食$500
而幼貓同哺乳中嘅貓媽係勁大食

我隻唐貓貓媽要餵4隻b,一日食2個罐+3-5次乾糧
仲未計bb都會食幼貓罐

點解我會強調係唐貓？因為身邊朋友養名種貓會再大食d

上面條數仲未計打針,睇醫生, 杜蟲杜蚤,貓砂尿墊,洗耳滴眼藥同貓抓板/貓袋之類嘅裝備
睇一次醫生大約$500蚊

唔通又來玩「粗生粗養」呀？
多貓起上來連邊隻食飽/唔舒服都好難發現
是但餵又會好易病，到時睇醫生仲甘
夾硬養晒又係好？

利申：我係領養左貓女返來，前主人冇打過針/絕育
養左5星期發現個肚越來越大，先知貓女已經大肚8星期冇得唔俾佢生

錢都係其次 太多隻冇咁多心力去照顧好每一隻

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

你屌貓呀仆街

成屋都係貓

我又唔係講緊你，你又唔洗咁緊張衝出嚟幫嗰個po 樓主講嘢嘅。

我自己都有養貓狗，我知道平均一隻洗幾多錢，唔洗你咁緊張打哂條數出嚟

只係有啲可惜當初嗰個po樓主一口承擔話自己養哂，我係真心覺得好有愛好幸福，但轉過頭喺ig 話要俾人，喺連登光環就攞哂，仲有成班連登仔不停屌話想認養嗰啲人，點知其實最尾嗰個po樓主都係逼於無奈要拆散佢地。

冇得話光唔光環
唔係人人都有湊貓b經驗，到d仔大左先發現負擔唔到都唔出奇

我打出來係想順手俾埋其他人睇下，究竟要養一隻貓係幾錢
尤其是係想認養嘅巴絲

好啦，多謝你

btw 想認養嗰堆，屋企都唔知裝咗窗花未

老貓未絕育 老豆搞佢 點解會無大肚?諗唔明..

雖然樓主假膠
但睇呢個post睇到好開心
見到貓貓生B嘅過程 幾感動下

你搞到好撚亂

冇諗過搵上門獸醫咩

咁d味點算 生母會唔會唔理佢地

今次真係要成張床褥換過先得

唔好搞貓b+唔好清潔，貓媽會食返個胎盤+舔乾淨貓b，你清左貓媽會冇野補身。

作故仔都算 仲要加突發兩隻字係標題度

想要黑貓

唔理佢係真突發定假突發啦
想睇貓bb相
樓主快啲post!!!!!!

屌你本身睇得好開心 見到自爆作故仔之後即刻負皮

改咗名未

見到隻隻都平安 既釋懷又感動

下？連登你開的？on9嗎？

邊個字我5識打？

隔住個mon都索到陣味

D血水滲晒落床玉

奇奇怪怪
又影隻黑短毛話貓爸
之後又話長毛先係？自己講、作到亂哂？

隻貓媽媽生緊你仲係咁開燈影佢相騷擾佢
文字直播咪算囉

好補

突然發現俾人quote出黎其實我地真係無預計隻貓領養返黎會係大肚 都係個po講過好多次 我地最開頭只係想養兩隻貓 只不過佢生咗 逼於無奈要接手

一開始開po嘅原因係我個on9男朋友想問下點處理隻貓氣喘之後都係有人叫多啲update 我地先繼續 而且一直都係講想養大啲bb再諗下一步

照顧方面 我自問已經出盡全力日夜照顧佢地其實全屋主要得我照顧班貓 我返9:30 朝早6:30就要起身餵佢地一家大細食早餐 仲要清潔佢地個籠 放工返到屋企9點 又要餵佢地晚餐同再清潔 搞搞下都12點先有得沖涼我何嘗唔想養曬所有bb 但係真係太多 我唔想疏忽照顧任何一隻

搵新家方面，我都唔係求其搵。我都問曬有無養過長毛貓 有無得家訪 先肯俾人

可能巴打覺得我認真咗 唔好意思

試過帶手套幫佢拎出黎

嘩！係咪有人話係親生姊妹？好偉大...好似一路喺身後精神上支持佢，到佢頂唔順就企出黎幫佢咁
但點解冇生都有奶嘅？

點解你又話換咗床單既

你點知係老母貓既

5？

想問下小姐您，點解5可以打5，一定要打唔呢？

先生

跨性別人士